Thưa Thầy , em là Nguyễn Minh Công - mã sinh viên : 74124 
Trong thư mục 74124_Nguyễn Minh Công gòm 2 file Project Java Viết bằng phần mềm IntelliJ IDEA :

1. Thư mục BaiTap1 : nhấp vào file src chứa project tương ứng với bài tập : 
	1.Đổi giá trị địa chỉ IPv4 giữa dạng nhị phân (số nhị phân 32 bit) và dạng viết thường dùng (VD: 192.168.1.1).
2. Thư mục BaiTap2 : nhấp vào file src chứa project tương ứng với bài tập : 
	2. Xác định lớp của một địa chỉ IPv4.
-------------------------------------------------------------------

Nguyễn Minh Công - 74124 - Lập Trình Mạng N02. 